有無巴打見過呢個包裝嘅dura mask ？

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

試吓

你咪檢查下有冇污漬異味囉
冇咪用住先囉

個名叫屌喇媽士

頂硬上啦

有無寫made in? 唔寫任何野十成係大陸